朱千雪好正！

單眼佬好正咩？

正又點？

以為若有若無開post